結左婚之後，女人要點先撇除到私家雞名號

如題，我話最緊要一齊供樓，咪係老馮咁唔洗做係坐係屋企等飯開

出杏出牆
公家雞

大演帽子戲法

咁佢搵得多過我嘅話我咪私家鴨？

結婚後紅毛泥封閪
無得屌 又點可以叫做雞